你老母CCTVB

茶餐廳食個飯屌你老母CCTVB仲loop緊立法會撞玻璃幕牆，老細轉台唔該！

5分鐘前裝完now tv

唔洗緊張，陶杰都話，成熟社會，雖不是一步到位，這些事情是有效。

跳樓烈士又唔見CCTVB 播